# Переведенные стать для размещения на собственном ресурсе  #

### Этот репозиторий нужен для целей: ###

* изучение английского
* полностью понять о чем статьи
* получить материал для размещения на сайте

Почитать про markdown [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)


### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact